{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 금강산콘도 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 予約のお知らせです。 チェックインは15:00以降可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 また、20時以降にチェックインされる場合は、ホテルへの事前連絡が必須です。 海の眺めをご希望の場合は、先着順で現地決済をお願いします。 平日、週末、連休に利用する場合、前日に20,000ウォンの追加費用があり、追加人数がある場合は1人当たり5,000ウォンの追加費用が発生します。 ただし、8 歳未満の子供は無料で利用できます。 寝具の追加時には1つ当たり10,000ウォンの費用がかかり、屋外バーベキュー場は地下1階の海辺に位置しており、午後5時から10時までご利用いただけます。 バーベキュー場は40,000ウォンでテーブルレンタルとともに炭、グリル、焼き網、トング、はさみなどが提供されます。 恋人セットは事前予約の場合は75,000ウォンでご利用いただけます。現場でご購入の場合は90,000ウォンでご利用いただけます。 家族セットは事前予約の場合は125,000ウォンでご利用いただけます。現場でご購入の場合は140,000ウォンでご利用いただけます。 朝食は様々なメニューを提供し、単品でご利用の場合は10,000ウォンの費用が発生します。 朝食は午前7時から夜8時まで運営される一般韓国料理店でご利用いただけます。 歯磨き粉や歯ブラシは提供されておらず、デポジット制度は現金やカードでご利用いただけます。 付帯施設としてはビリヤード場、カラオケ、チキン屋、スーパーマーケット、コーヒーショップ、サウナが提供されます。 駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。 すべての追加費用は現地決済が可能であり、入室利用の詳細については予めお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降可能で、チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインが20時以降の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックインが20時以降の場合は、ホテルへの事前連絡が必須です。"
        },
        {
            "question": "海の眺めを希望する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "海の眺めを希望する場合は、先着順で現地決済をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "平日や週末、連休に宿泊する場合の追加費用はありますか？",
            "answer": "平日や週末、連休に宿泊する場合、前日に20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "8歳未満の子供の宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "8歳未満の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には1つ当たり10,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場は地下1階の海辺に位置しており、午後5時から10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は40,000ウォンでテーブルレンタルとともに炭、グリル、焼き網、トング、はさみなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "恋人セットや家族セットの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "恋人セットは事前予約の場合は75,000ウォンでご利用いただけます。現場でご購入の場合は90,000ウォンでご利用いただけます。家族セットは事前予約の場合は125,000ウォンでご利用いただけます。現場でご購入の場合は140,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は様々なメニューを提供し、単品でご利用の場合は10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から夜8時まで運営される一般韓国料理店でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉や歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉や歯ブラシは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "デポジットはカードで支払えますか？",
            "answer": "デポジット制度は現金やカードでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ビリヤード場、カラオケ、チキン屋、スーパーマーケット、コーヒーショップ、サウナが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地決済できますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現地決済が可能であり、入室利用の詳細については予めお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 745
    }
}